歐美競逐人工智能，大數掖戈， 軍事，醫療技術等， 香港大學生如何起環球市場到立足到？

如題。

起你老

移民歐美囉

無， 商業掛帥社會
科研落後

自己學自己搵工做

Start your own company in HK or join 大灣區。

送羊入虎口